試褲時著到爆呔，點應變

條褲on99
Chok兩野爆呔 狗都唔屌

叫個妹妹入黎俾佢睇爆呔位, 佢就會識做

圖？

出fitting room 個時話我要呢條
跟住放返出去

大叫 渣ga
著住底褲行出去攞第二條

你賓州仲硬過鋼針